點樣同暗戀嘅女仔示愛？

我嘅對象 so 都唔 so 我，唔想再單戀呀

對象：

追咗好耐啦

這種臭雞 只要給錢便可以

跌破 500 再追